cc台係咪除左識玩標籤五毛中介就冇野識

唔夠人講就玩標籤
同藍屍屈人美國佬 左膠屈熱狗一撚樣

一單蔣介石就露曬底
冇一個支持佢既人能夠提出理據
係度造神
少少辯論能力都冇

樓主五毛，收美國錢，熱狗，本民青

大家唔好再推

屌你我支持薯片架

漏左樣 負評唔敢出聲

又有傻仔玩單機連登

又一隻

又講自己

咁快冇貨